呢排少食豬肉，溫馨提示

支那送禮就定左嫁啦